荔枝角巴士站成10部DC塞緊住巴士站阻巴士埋站

搞到巴士埋站塞死曬
係度等邊度有生意
周圍搵下機會啦
第5架打後都無腦嘅
前面等左咁耐都無客
等到11點咩？！

重點係呢度巴士站呀！

DC狗啊麻

報狗